［正視聽］贏咗區選，仲有條人權法，邊洗你特赦

［正視聽］贏咗區選，仲有條人權法，邊洗你特赦
分清莊閒，企撚開啦屌你老母
死撚左咁多手足，失蹤左咁多人，傷左咁市民
五大訴求缺一不可

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

求我地特赦你唔洗死刑好過啦

要將罪人送上斷頭台

推